香港最後一間通心粉廠 第二代：超市入平價支那貨 我地冇錢賺都要繼續做

香港最後一間通心粉廠 第二代：冇錢賺都要繼續做

通心粉肯定大家都吃過，不說不知，原來全港的通心粉廠只剩一家──「嘉齡食品」。皆因大部分食肆及超級市場都選擇入口平價的內地貨，而且製作過程繁複吃力，又賺不了大錢。工廠的第二代Calvin於2013年接手已運作四十餘年的通粉廠，為的，除了傳承父親的心血外，亦是以行動証明「來佬貨」不一定比本土產物來得香。

嘉齡食品有限公司
地址：荃灣沙咀道45-53號荃運工業中心第1期1樓G室
電話：2411 0577

大陸貨唔係來佬貨呀

佢無話來佬貨係大陸貨喎(無Click 入post)

大量偽文青表示今個星期六日前來打卡留念。

原來香港有出通心粉

以為家樂牌係香港出品

戇鳩
有無睇內文？

咪又係嗰D

唔跟車太貼

仲有冇其他地方有得賣
有d 遠

佢個d通粉有齒紋? 有個d 都唔好食
要光禿禿滑劣劣個隻至好食

有坑紋先好食

有紋真係無咁好食

有坑先掛到湯

他個牌子係咩？想買都唔知邊度有

港豬真係唔識食

人地開廠凈出一個款咩 型狀呢啲野轉一轉個刀頭就得啦

我都想知，唔知係咪雜貨舖散賣果啲

想買都唔知點買

根本通心粉就唔好食

放上士多或者 HKTV Mall 賣啦

原材料咪又係大陸黎

呢個真

冇紋就咸清湯底好食
有紋就西湯底好食
我個人係咁分

我一路都覺得有紋掛湯係好但一定整到好淋
無紋爽口D但就無乜湯味 所以不嬲我鐘意食無紋
但你咁講 我又幾認同你

你真係唔識食 有坑紋先索到啲湯

算啦 邊有人識分好壞

同意

有紋可以發大d 好似係

通心粉中間個窿都掛到湯

有紋無紋我無乜所謂
口感煙韌啱我口味 最撚憎茶記淋撚曬

無紋好食d

邊度有零售

我鐘意通粉係因為即食麵太唔健康，不過我自己個人鐘意有坑紋，利申唔識食

通心粉>>>>>螺絲形蝴蝶形意粉

有紋啱西餐煮法(唔放湯)
無紋啱港式茶記放湯煮

叉燒湯通 三絲湯通

有坑多數都好淋無咬口

通心粉本身都通心連湯食, 仲講咩掛唔掛湯

佢用咩麵粉整咁巴閉

加拿大麵粉呀 又懶睇內容....

百佳高層正仆街全部都係陷家鏟

加拿大

聯和墟蝦子麵

元朗好到底蝦子麵, 呢兩間唔知而家有冇後生仔識

中意有紋 中意煮淋

on9，食通心粉就係要食佢D湯，你攞清水當然唔好食啦

其實冇話有紋定冇紋淋唔淋
係香港d垃圾劣食餐廳唔撚識煮姐
一係就用垃圾粉

利申：食開de cecco